盧偉聰對警隊玩割蓆

用幾大程度嘅武力係現場警方決定
好慘呀
又做棄卒

同埋醫管局唔關我事
你問返醫管局啦

醫管局：我屌呀

自己人都唔撐自己人

坐得呢個位好明顯要為自己下屬負責啦
如果唔係憑乜嘢收咁高人工

犬隻

盧偉聰: 唔關我事
警察: 我屌

班犬仲有咩好講

主人都幫手

唔幫手

狗咬狗骨

警犬同武勇割蓆

屌你老母，指揮官中槍中撚到應一應

等睇前線警察出黎遊行

亂鳩咁開槍係戰爭行為，點同你咩飛，ｄ傻鳩指揮仲以為開槍就有得升

推呢個

A字膊到

睇佢d痴撚線答案 已經好明顯政府入面無人/想處理612+近日既抗爭
依家只互相tiki-taka拖時間
一定唔可以放過 要全力進攻

狗仔慘慘

真係痴撚線狀態

一哥:

著得起件制服就係自己人

不過班毅進仔唔係著一哥果件制服

今日咪著西裝lor

抄人功課要問責俾功課人抄果個

不如所有局長一起來見記者

一哥話：警隊我統領，但開唔開槍唔係我決定

大和田!!!!"

佢算唔算認左警察嘅25發動暴動？
唔係5個人係佢點得出黎
當日咁多人都highlight到5個咁勁

開槍果陣, 啊一哥去左食TEA?
唔叫停即係默許啦?
明既, 射波丫麻

寫明for police
之後又真係去左拉人
之前又話有調查人員調查到
咁都仲想扮唔知 on9

現場指揮決定架，關我咩事

諗住魚革果陣個傻閪對天開槍都當神咁拜，依家我對市民亂槍掃射仲唔係玉帝都有得做？點知依家係俾人割到粉身碎骨

醫管局: 屌啊 果陣開後門俾你玩你唔係咁講架

又整長輩圖
話前線自把自為
高層唔支持 政府並不認為是暴動

極無恥!醫管局惡人先告狀

如果你願意一層一層一層的
割開我的蓆

佢地玩 我地唔玩

請大家唔好侮辱狗仔
班死警蟲唔配

班細既點諗

我哋逼到指揮官出嚟回應好無！！

我地可以唔玩，但一定要熟知你嘅敵人點玩

知己知彼，百戰百勝

跪求整長輩圖傳開去

一哥盧偉聰背叛警隊
推卸責任界現場指揮官

唔驚俾人話暴動？

美國彈出彈入堅有阻嚇性，班高官署長建制即刻收晒聲

如果唔係份人權法案，實大把小丑跳樑

現場指揮官判決錯誤有無革職查辦？

外國勢力

卸膊狗

係咪要整長輩圖，分化對面

分化警隊可恥
撐前線警員

呢單嘢唔係我跟開
呢單嘢唔係我跟開

但我唔想同狗行喎
班畜生就由得佢死啦

建議整返圖分化班警犬

冇錯 唔可以比佢地玩陰招

禁錯負評sor

講真條友擺明出嚟柒
根本講嘢無內容
既然無內容點解仲要開記招？
原因得一個就係要分化我地
你睇條柒頭答到咁都笑笑口
明顯心入面係諗
「屌你咪笑我囉笑完你地友自己圍內分化我地乜都唔使做就贏」

香港人 不分化 不割蓆 一個都不能少

點做到自己割自己蓆

睇佢地猜波

你會發現 你會訝異
你是我最壓抑最深處的condom

指揮官出黎講兩句

一哥交波俾我地, thank you sir

槍口對外
追究現場警方暴力責任

控告CP

不割蓆不篤灰

唔怪得之成日將外國勢力掛係嘴邊
原來真有其事

慘 仲垃圾過condom

狗王撚狗

割你班狗有你呢個主人真係慘

想分化？不了！
和理非同勇武都係自己人！
不撤回反送中
不撤回暴動罪
街上再見！

坐得呢個位為支共負責咋
下屬不朽都係順便受益，真係有事係可以捨棄

警犬呀你地個大佬當你地condom咋
咁落力打人拓柒咩
下次扮唔夠打後退算啦

重溫兄弟爬山守則：不受傷！不被捕！不指責！不篤灰！不割席！

全部都係自己人！

推

我不要任何畜牲

鬼佬中曬伏

佢仲好意思話自己統領警隊

依家衰撚到做condom 都資格

如果咁樣會勝利 我願意

今日心情好差，多謝一哥提供笑話

棄犬

政府部門最叻就係卸膊真係冇講錯

又要召喚大和田

成班喪家犬

好慘， 俾我係警犬就唔撚忍啦

A字膊

明明係要分化反對派
做咩chok多兩chok變咗分化自己友

唔緊要推！

嚟緊唔知會有幾多警察擘炮唔撈

遲Ｄ Ｄ犬就會比人告，然後坐監
政府到時又慳畢退休金

今鋪真係開槍也中槍

好驚深夜出唒黎

前綫好慘

話左嫁啦， 前線係棄子， 又唔信， 唉。

一哥講得岩喎
當日佢又唔現場唔可以怪佢
我地一齊杯葛前線警察

你地無做錯

發夢無咁早

同我跪阿盧偉聰！！！！

隔硬左d喎

喪家犬，你主人話唔識你呀

幫啲警犬打去愛協啦

緩兵之計咋

佢又唔使講邊個指示要用槍

教會弟兄

兄弟爬山
各自努力
不分化不篤灰不割蓆不譴責

黑警真係賤過狗

我地今次反分化做得好好

絕對同意！

畜領袖都割了
你班殺人機器肯棄工保尊嚴未

有無ＩＤＥＡ整長輩圖分化埋黑警內部

７７７話開鎗係黑警決定
盧偉聰話開鎗係前線決定
挑撥佢地等 前線黑警 vs 盧偉聰 vs 777

例如
分化警隊可恥
撐前線警員
踢走盧偉聰
踢走林鄭

支持一哥 明顯係前線瘋狗症發作

強姦犯可唔可以照辦煮碗？

醫管局：我都唔知 你問IT狗喇

政府內部不嬲卸得就卸

似慣左口而講錯野

但係低級狗員同署長件制服唔同
所以署長唔當班狗係自己人

前線警員是Condom
用完即棄

係啊到時有咩制裁你地班𡃁頂啦，畢竟係你地自己決定同執行

咁都唔洗問責下台？做最大仲想唔承擔責任推俾下屬

原來係你班外國勢力搞亂香港！

開槍個pc 仔有麻煩了。今晚仲訓唔訓得著？冇得賴指揮管啦。唔通你巡邏時比人打都仲要問隔離個上司咩仲要射頭，等坐監啦

黑警可能會話係支槍自己決定

要call愛護動物協會了，大量遺棄狗隻出現

文宣組出動

現場指揮都係白衫架

員佐級又冇權話事

呢d先係做官
仲會講d面子
唔似禿鷹個仆街

一早估到割蓆 狗閪

[文長，文宣]分析中央打法已經開始由明轉暗

黑警專用長輩圖

係時候起鬼佬底

呢單野唔係我跟開

佢意思係話你搵到用武力既警察再去投訴
其實佢係玩野
之前佢都話叫傷者去搵佢地投訴
真係好冇人性
記住佢地仲係控告人暴動罪
佢地聲明同佢地行為係完全2樣野
唔知可唔可以告佢亂發聲明製造恐慌

condom係咁用

政務屍屍長割完警隊
一哥割前線指揮官
幾時有指揮官出黎 割 射中人頭個啲

睇路呀班警犬
除時下個就到自己比人出賣

係前線指揮官決定架，唔關我事。

汪汪汪汪汪汪汪
有無寵物傳心師？

佢岩岩先話自己果日係指揮中心
但之後又推晒落現場in charge果個
咁佢係指揮中心果到打緊飛機？

越描越黑
都唔知佢出來受訪既目的係乜

唯有速龍小隊食晒啦

呢個時候，快啲去其他平台做文宣

指出佢嘅唔合理，例如5個人被控暴動，但個日用咗150個催淚彈（ 大家大把創意啦）

我哋要被控暴動嘅人一個都冇

救學生救義士， 唇亡齒寒丫各位

不分化不篤灰不割蓆不譴責

狼鷹個d夠奸

比人鬧有咩所謂。最緊要得到最後勝利

警隊有不滿都唔夠單程證既解放軍打啦

繼續做無自由意志既Condom仔咪囉

呢D警察棄卒就係棄卒
因為人夠多 幾時都丟得 丟幾多都得 呢D打手幾時請又幾時有
棄左都無感覺
班友仲要睇到自己咁鬼高
智商唔高就抵你俾人利用再即棄

今日教大家整一哥焗豬扒飯

盧咁講即係要聲討前線警察了！大家識做

下次就到建制保皇狗

統領警隊，但唔係佢決定

大狗爆左好多內部野

棄子，不足惜也

肥盧唔好講咁多 快啲交開槍個幾個condom嘅名出黎先

盧sir本身想講自己係office唔關事
之後即刻兜返係控制中心

前線警務人員=用完即棄，速龍攞哂彩，所有責任歸現場指揮官，警隊一哥神級推卸！

推爆佢！！
成班pc即棄！

多謝一哥比靈感！

各位警察 睇下 你地一哥都唔撐你地呀！

你主人唔要你啦
香港多左3萬流浪狗

黑警就係低賤

人地割蓆係時候名正言順整長輩圖

咁搏命做警犬 到時搵你出嚟際旗

唔該幫手一齊周圍post：
反送中Deadline、黑警、醫管局、所有被捕政治犯、撤回暴動定性。
不分化、不割蓆、不篤灰、不譴責。加油！

搵我？

[集思廣益] 如果真係要衝擊用咩方法好？

嗰晚就通宵守
食爛鬼飯盒
等比人推出去擋

佢地班高層就大魚大肉
等升職加人工

又話 “著得起套衫，都係自己人？？”

Condom

咩都唔關你事咁你返歸啦 唔好做啦
做得最大個個都咁無承擔
做錯就道歉啦
屌你老母

一哥唔熟條例啵
無得一半半
一係全部暴動
一係全部都無

毅進仔冇學識 係做呢d位架啦

大sir割𥱊唔洗你教

前線警務人員=用完即棄，速龍攞哂彩，所有責任歸現場指揮官，警隊一哥神級推卸！

推爆佢！

一哥割蓆

本身睇完佢up 咩好嬲
但睇完個post 發現
只要我地唔分化
分化既就係佢地

識做一定要做最早開記招個個
屌你老母呢家發球權係我啲腳到
緊係要大爆射 by 一哥

抵撚死啦
做政治工具吖啦

割到張蓆變粉

文宣組整幾張長輩圖話班鬼佬先係搞亂香港既人,外國勢力入侵警察體系

可憐的狗狗

做擋箭牌

衰過condom

割蓆狂魔香港政府

無可能

佢哋一定聽上頭命令

係有得升呀！升堂！

右邊班友心諗: 我屌你老母呀?!

Push

11點HA開會又準備講係前線人員問題

所謂嘅紀律同埋團結原來都係用嚟裝飾嘅

尋晚大聲屌警犬係condom無錯真係condom黎

現場指揮官係邊個 想割蓆就交個人出嚟

笑死

人地要斷尾求生就唔好要求咁多啦

敵方慣用招數： 分化，抹黑，洗底。
師夷長技以制夷

我建議大家不斷將呢個point, 以及醫管局推落前線單野等，不斷演繹不斷開post 講，就好似惟惟單野咁。

推到幾時啊

咁應該拉個指揮官坐返兩碌等佢連長糧都冇埋

警察都未嬲
我地點解嬲

實推比d細

Condom仔

咪入埋黎啦，比人棄先轉返黎
無人會撐佢地

警察只係感到沮喪出賣委屈忍辱負重

你地開槍你地既事

說好的伙記

佢做埋11月就退休，理撚你...

我覺得有得食啱啱炒熟嘅花生都食得幾開心

偽進仔做

局部性暴動

肯定係條撚屌同指揮官講過必要時可以用槍啦，唔係指揮官敢撚開槍咩
條撚屌見到禿鷹射彈可以加官進爵，佢咪唔執輸射夠兩倍加開槍囉

push

公道d 講，講＂必要時可以用槍＂好正常
但點為之必要時，就要小心介定

Please share

PUSH

林鄭真係好成功，令政府部門大亂，香港人團結

condom仔

不分化 不割蓆

奴痿衝話：我咩都唔知，人工照支

同林鄭一樣勾結英國勢力

會唔會係個兩條鬼佬....

大帥哥都教咗你：兵殺敵，將閃縮，功成身退享俸祿

醒呀一哥
賴落個鬼到仲要就退休嘅

唔好分化呀大家

狗仔們慘被棄養

枝槍睇唔過眼，自動開

變左condom仔

班狗